12 Julil kui 5l Juli prottokol olli ette loeto Walla wannameb tunnist et köiwod ei pea mitte ärrä kuijoma enge tohto om päält korito rihma modo.
Moisa wallitsusse nõudminne om trahwi 2 Rubla.
Kohhus mõistis, et hobbese waht 50 kop peab selle eest masma et temmä poisikesel perrä es kae. Ja Wido Punnissoni karjus Josep 50 kop Ja Karo Jakobi poig 50 kop 
19 Julil peab masseto ollema.
Pä kohtomees Jaan Holsting
Kohtomees Jakob Türkson
Kohtomees Paap Kress
Kohtomees Gustaw Tolmusk
Kirjutaja J. Jaanson &lt;allkiri&gt;
